防暴已行動，請各位係尖東的兄弟立刻BE WATER

班狗一定忍左好耐，好想衝出黎打人。依家BE WATER一定激死班狗。

PUSH

推

推呀 be water

轉場撚過

今日燒車，班狗一定好嫐，快D BE WATER

走走走

Hit and run

人手置頂!

Hit & Run
Time to Run

小心bewater

轉場再戰 推

be water

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

Be water
留力啊
一個都不能少啊

唔好比機會自己做沙包！